點睇身邊啲 大愛撚型和理非非中立派真心左膠

無錯，就係咁矛盾

一日到黑悲天憫人咁求上帝點點點
扮哂中立但又抽政治水
兩邊新聞都post就叫中立啦咩屌你
左膠就左膠啦，又扮中立

鬧完示威者又補句警察都衰
仲要自稱效法基督之子

對於係基督教學校成長嘅我黎講(本人唔信教)
聽完真係打冷震打到抽筋

讀聖經故事都知，上帝會引領受欺壓嘅人走出困局，逃離奴役(出埃及記，有錯請指正)
點解同樣信教，其他人可以有良知咁多

睇唔起你呀，兩面不是人
做人要有信念，信念要堅定，但要擇善固執先得嫁

「我就唔講政治嘅，總之暴力唔啱」
我屌你老母呀大愛撚
倒果為因，有冇諗下點解會升級呀？

光復香港，時代革命

依種人最撚on9
明明有立場就扮中立
覺得自己局外人睇清大局好威威
仲要溝埋耶撚因子
好撚嘔心

多謝提供參考